「蘋果紀錄長片」2019 抗暴之年 值得一睇！

片長大約1小時11分鐘

紀錄香港民主運動血與淚

一個好機會比香港人重拾初心

為冷卻嘅運動重新注入力量

重要有英文字幕 對外文宣

唔該大家CLS Comment Like & Share

未敢忘記 未敢放棄
香港獨立 唯一出路

幫推

Push

睇左少少
有好多原來我都唔知
原來612果陣胡志偉好勇

手足 我今日見到tvb好似多翻廣告
你會唔會出個po講下尼樣野
或者提醒香港人 搞黃絲YouTube都搞得幾好
都可以用尼個態度繼續去搞 抵制tvb

仲可以relate翻去抗爭 提醒大家tvb有幾仆街
港共係幾仆街
只係一個提議 如果你有興趣就開啦

推

推啦

會唔會無啦啦落架？
呢排未有時間睇

北京已經淪陷 ！各地復工必定造成全國大爆發、 大陸人愛吐痰、打噴嚏、隨地大小便、 沾滿口水的煙頭 、說話多口水多;加上 瞎指揮下疫情已經全面失控 ; 中國正在複製武漢城市；病毒一如明朝圍剿闖王李自成一樣，越剿越多。

大家必須立即呼籲幾十萬外國人和持有外國護照的人、 逃離香港 ， 特別是金融專家和各界專業人士，早走早著，只有他們才可以幫大陸集資和輸入技術。
手足/醫護必須做好準備、 政府沒有提供足夠醫療裝備，準備大罷工/堵塞口岸、準備全面封鎖關口、皆因大陸消息盡是謊言、死亡已經在眼前